Nom de l'arxiu: 1bde255f4b2ea4799706418cde4d9f0f.pdf
Nom real de l'arxiu: Còpia de Resum projectes DAW 2017-2018.pdf
Nom de la impresora: Impressora color
Copies: 1
Tipus d'impressió: Color
Cares: doble cara
